# Поиск учётной записи

Для поиска учётной записи сотрудника в списке нужно иметь роль администратора.

Чтобы найти сотрудника:

1. Откройте страницу со списком сотрудников.
2. В поле «Найти» начните вводить имя, фамилию или адрес электронной почты сотрудника.

    ![](img/image5.png)
